Space X 萬歲

竟然冇爆到

好過某大国

D fonts

係比較都唔撚係拎支那20年前既發射黎比啦下話
仲有你D垃圾濕鳩字型咁撚柒就唔該咪撚CAP圖
屌你老母

sor 9